係中國人就睇流浪地球啦，睇乜能野復仇者联盟

yes 要睇cg我地中国流浪地球屌打鬼子佬野

流你老母!

流浪地球我三十刷了

咱们中国人就应该看中国队长吴京拯救地球，看什么美国队长打灭霸，完全是汉奸走狗所为

木星都炸爆你 我國尾機了

lz skr

我你中國人呀屌

up

Up

牙路